{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5121&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송도 테마"
    },
    "text": "松島ケーブルカーの分距離に位置するテーマモーテルです。 駐車場は客室駐車のみ可能で、計30台の駐車が可能です。 追加車両を駐車する場合、駐車料金が1万ウォンです。 周辺には松林公園まで徒歩4分、松島海水浴場まで徒歩5分、岩南治安センターまで徒歩5分、松島スポーツセンターまで車で2分、岩南洞住民センターまで車で5分、松島郵便局まで車で7分の距離にあります。 客室の内部にはネットフリックスの視聴が可能で、大型ジェットバスがあります。 さらにフロントおよび施設ではネットプレスの視聴が可能で、連泊利用時に貸室料金が追加され、決済は現場で行われます。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "松島ケーブルカーの分距離に位置するのはどこですか？",
            "answer": "テーマモーテルです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのくらいの台数が利用可能ですか？",
            "answer": "計30台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加車両の駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "松林公園までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "松林公園までは徒歩4分です。"
        },
        {
            "question": "松島海水浴場までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "松島海水浴場までは徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "岩南治安センターまでどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "岩南治安センターまでは徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "松島スポーツセンターまでどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "松島スポーツセンターまでは車で2分です。"
        },
        {
            "question": "岩南洞住民センターまでどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "岩南洞住民センターまでは車で5分です。"
        },
        {
            "question": "松島郵便局までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "松島郵便局までは車で7分です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何ができますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスの視聴が可能で、大型ジェットバスがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントや施設では何ができますか？",
            "answer": "フロントや施設ではネットプレスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時にはどのような費用が追加されますか？",
            "answer": "連泊利用時には貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "決済はどこで行われますか？",
            "answer": "決済は現場で行われます。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "30人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの宿泊は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 417
    }
}